快啲搵下自己啲朋友，唔好俾佢失蹤

快啲搵下自己身邊啲朋友啦

無覆即刻搵星火